(澄清) 曾志偉: 「性侵藍潔瑛視頻」屬不實信息

曾志偉話哂係黃洋達既師父兼好朋友, 點會係色魔?

大陸瘋傳虛假「性侵藍潔瑛視頻」 曾志偉發聲明以正視聽：不實信息

11,920
建立時間 (HKT): 0110 15:08

曾經有「靚絕五台山」之稱嘅藍潔瑛，一直受到抑鬱症嘅困擾，基本上已經絕跡幕前，只係間中傳出佢行為失常，需要接受治療。

不過喺2013年，有周刊表示聲稱收到一段唔完整的錄音，內容指疑似藍潔瑛接受大陸媒體訪問，自稱先後被兩位影壇大哥強姦，礙於勢力，藍潔瑛未敢報警。由於未有開名，一直未知她口中的影壇大哥是誰。

怎料近日主力在大陸發展的志偉，被大陸網民指事件與他有關，大陸網瘋傳，更有網絡平台上公然傳播「曾志偉性侵藍潔瑛」等經剪輯的不實視頻。

志偉今日在微博發聲明澄清與事件無關，透過北京星權律師事務所代發聲明，內容如下：

「近日，部分網絡用戶及新聞媒體在各大網絡平台上公然傳播「曾志偉性侵藍潔瑛」等經剪輯的不實視頻(信息)。該等不實視頻(信息)一經發佈便引起眾多不明真相網友的相繼轉發及評論，曾志偉先生因此蒙受了來自各個方的嚴重質疑、誤解。
為正視聽，本公司代理曾志偉先生嚴正聲明如下：
1.網傳所謂「曾志偉性侵藍潔瑛」視頻系經剪輯的不實信息；
2.本公司正告相關不實信息的發佈者及轉載者，務必第一時間刪撤相關不實視頻(信息)，同時敬請廣大網終用戶及新聞媒體能夠理性甄別信息真偽，共同抵制網絡謠言。
針對此次造謠事件，本公司及曾志偉先生己委請北京星權律師事務所依法取證、嚴肅處理，針對怠於終止侵權行為者，本公司及曾志偉先生將堅決依法追責！」

推到有片 等一眾連登鍵盤戰士公審下

推

唔信，堅倍係成龍

澄清

真係唔關佢事喎

之前好似問過成龍
成龍個答案好似知d內情，但又唔肯講

片呢?

愈描愈黑？

劉嘉玲說：“好久之前有電話聯絡，當時她身體狀況已經不太好。好多年沒見，都是看報紙雜誌見到她。”嘉玲與藍洁瑛屬同期訓練班同學，指對方當年是優異生又漂亮，對她現況感到難過，又指還沒看到訪問片段，未能回應強姦傳聞。嘉玲說：“是曾志偉、苗僑偉同她比較親近，從他們口中得知消息，其實不太清楚，已經交由志偉同她聯絡，志偉是高人，懂得化解。”

唔係話佢反而信得過曾志偉咩

關曾志偉咩事

明眼人

片

拿, 呢個metoo我就支持啦

咩事?

前2日睇返西遊記 靚絕五台山

曾志偉跟本無姦過, 支持D咩?

串佢矮咁

向xx老婆都講係唐老鴨

你覺得佢會係唔知情而9up ?

支持藍潔瑛講當年邊兩個仆街性侵佢

個次好似係指周星馳

視頻係咩意思

除咗死咗果個可能性好高之外

其它網民估嘅人物都好似有反證據

成蟲，周星星 ，曾獎門

買定離手

幾難先會唔估米老鼠呀

佢係借單野又單單打打周星馳 特登拉埋黎屈

明眼人一睇就知道係移花接木

唔係話至矮好照顧佢咩
但會唔會係有人受良心責備所以先特別照顧有加

又話唔好未審先判既

第一句

一定唔係周星星, 計時間佢當時都未去到大佬級

#metoo

一定係果個人

照顧佢果個好似係華仔

藍結瑛就算呢個年代睇番佢後生既相 都係好屈機
係現今出道再化現代妝既話，屌打百大美女同周子瑜啦

真係好慘 比人害到抑鬱 食藥食到走哂形

藍潔瑛個樣吹大左好多 淨講西遊記朱茵都已經屌打左佢

到底犯人係邊個

但佢都無報警喎

朱茵眼唔大皮膚黑
後生個樣都好靠個粧

講緊反話, 暗示佢先係真兇 ?

矮仔最多幫推入房俾大哥........

件事係新加坡發生報乜撚呀

D人話係六合彩&米奇

夏春秋?!

如果比華仔強姦照計唔會發癲既

米奇都唔只一單啦

六合彩get唔到
我記得以前睇過post話係洪嘟嘟

稱得上影壇大哥有邊幾個

其中一個都過左身 還有誰

我都唔信,學生王子大鼻啊嘛

CLS

成家班當年係全香港最有勢力black society (之一)，有成幾千人，全部都係龍虎武師+其他黑社會頭目。

koei

視你老母

視頻

邊度瘋傳？

koei唔係度無得駁
講講下已經當左一定有係

曾志偉係擦鞋仔，邊有資格强奸女明星？koei 粵語長片年代已經食女無數，人又靚仔+江湖地位，走去強奸明星仔唔怕比人唱？
最大嫌疑人就係由乞衣爬上嚟嘅淫龍，早年喺台灣幫老細含撚起機，重要執手尾接老細條女，紅咗更不可一世，逢女拍佢戲都要過一棟，淫賤無匹，有冇講錯？

你都ON99 強得姦實係條撚控制大腦啦,邊有咁多顧慮

koei?

你先on99, 你估男人個個都係強奸犯？有地位嘅人玩女好多顧慮，你去k 你老細都唔會當你面叫女啦，因為怕比人揸話柄。

好好地咬老綜唔得既

哇，出自蕭生口，咁一定唔係志偉啦

連登仔真係叻，純文字討論都可以咁熱鬧

我唔信咁靚既女仔有人會強姦得落手囉

冇片

志偉係高人?條女好串下wo

比華仔強姦>做我男朋友
比至矮強姦>#me too

如果佢知咁就大把人都知啦

片呢？

之前壹仔段應該比人剪過
應該而家呢段先係堅野, 如果係假, 大哥根本無必要出聲明

仲以為影壇大哥會搵到比壹仔段片果條友, 然後將原帶燒左佢
留名等睇好戲

第一次聽到鄧光榮同曾志偉

koei你上嚟同大家表白下

有無巴打可以將上面嗰條片嘅聲帶，攞去用電腦check下，有無俾人改過？

如果可以證明無被加工，咁即係一係藍潔瑛講大話，一係就獎門人講大話囉…

曾志偉 : 我明明冇拍片！

大陸片你都人信

之前壹仔果段片一樣係大陸片, 不過今次開晒名咁解

拍月光寶盒前都重係正常同靚
之後就出事了

真係有片 不過等人check 過條聲真偽先再評論